想學車，李健定鏗鏘好？

兩間價錢差唔多，鏗鏘就平多1000銀左右
有無巴絲打教路邊間好
唔想去港駕考，又貴又驚學完唔識渣車

搵私人師傅啦

有考慮過，但都成500幾一堂，計番好似同出面差唔多...

感覺上1 2牌李健會好啲, 鏗鏘好似學大車就好啲

細佬5月考棍VAN
大佬有無推介?

出面學校學好多理論堂
真係揸車嘅得幾堂
所以我覺得跟師傅仲好 起碼堂堂都有得揸

搵法國佬

小弟正是考1,2牌

德安都ok

駕院有地利，泊位唔洗爭，其他就差唔多
利申:沙田駕院pass

好似都多,我都唔知抵唔抵

好撚貴13000蚊全包

留明先，諗緊跟邊間。
觀駕新果間好唔好，有自己場同路試係返油塘，好似安心啲，有經驗巴打請指點

新觀駕同現有港駕係同一個腦細

其實邊間都差唔多，但唔好諗錢先，一諗就壓力黎，怕搞手續又怕比錢，不如唔好考住，經濟鬆動又有時間學車再諗啦青

係咪得新觀駕同港駕有自己場?

我跟李健 考大球場1 2牌
學左21個鐘1 take pass左
覺得幾好 師傅質素唔差

即係舊酒新瓶
依家係咪間間收費都萬幾以上，如果考固定油塘路線係咪冇得簡，只可以報新觀駕

上星期沙田pass咗

我係德安學，考澤安 1 take pass

香港駕駛學院得16,7個鐘到

李健都係
我記得我好似買多左4個鐘
加加埋埋都洗左唔少錢

(突發)支支TVB恩客李健駕駛學校遭聲討 極速刪除網民留言滅聲 更關閉留言功能